進一步打壓記者查車牌 政府會主動通知被查者走佬

預早作出防範防範 D乜? 成篇野都冇講